死獌狗又精神分裂

上一秒話自己唔係勝利球迷
會支持球隊

下一秒話如果落左英冠好難支持落去

ching咁得閒mon post

條友弱智，體諒下

推到佢出嚟回應

因為佢真係好撚得閒

咁英超曼連同英冠曼連 的確係唔一樣既

樓上食屎

私怨咪拎上黎講啦

呢個真，d廢po洗走晒熱血d po

可能會搞到蓋清無飯開